研究完了？中國國防部：將歸還美國無人艇

研究完了？陸國防部：將歸還美無人艇

2016/12/17 22:11

美軍一艘研究用無人艇在南海被中國海軍「撈走」，中國國防部今天表示將歸還這艘無人艇。中國國防部今天在記者會中說，中國海軍一艘救生船在南海海域發現一具不明裝置，為防止該裝置對過往船舶的航行安全和人員安全產生危害，中方救生船採取專業和負責任的態度，對該裝置進行了識別查證。

經核查，該裝置為美方無人潛航器，「中方決定通過適當方式移交美方，在此過程中，美國方單方面公開炒作是不恰當的，不利於問題的順利解決。我們對此表示遺憾。」

中國國防部強調，長期以來，美軍頻繁派出艦機在中國當面海域進行抵近偵察和軍事測量。中方對此堅決反對，要求美方停止此類活動。

中方將繼續對美方有關活動保持警惕，並採取必要措施加以應對。
（大陸中心／綜合外電報導）

好快中國就有自行研發無人艇

遲下淘寶就會有賣

自己拎人野都仲大條道理
柒唔柒呀